消息： 鼠王芬接班人 輸！

【即時】(01:07) 在九龍城「黃埔東」選區，1號候選人民主派關家倫以4,595票擊敗2號接替梁美芬的經民聯李超宇。李超宇得3,374票，無效票為27張，今屆投票人數為7994人，總選民人數為10,345人，投票率為77.2%。